20200910 我愛中間淳太

08092020パパwest

09002020 東大王
佢答啱左32條個特典問題，但係答左喺第31條
仲要係出左局先發現

10092020 ヒルナンデス

剪左頭髮

呢家パパwest無小朋友 咁有咩do

現場連線啲小朋友

上家政堂 睇佢地派膠

呢排出返外景 期待

啱啱先得閒睇剪頭髮學到野 原來要用嗰啲較剪

而家開始有炒冷飯嘅味道

真係為咗睇佢地先睇
見到喺牧場跑嚟跑去諗起Little Tokyo打工系列